週刊少年JUMP 50週年紀念特集 鳥山明 × 井上雄彥 黃金對談

出處：

殘體sor

唔肯露個樣

做乜唔肯露樣

Slam dunk係唯一一套睇到起雞皮嘅漫畫，最後個球啲分鏡正到，個時睇完即刻落街射返幾球

肥左定有病？下巴肥左咁多既鳥生
鳥生原來多數時間係鄉下創作 咁可能仲好 無咁分心

鳥山明近照(2017年11月)

鳥山明顯扮野話自己有睇jump啦，仲講緊火影...